% !TeX root = DiplomOsipov.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian_english
\chapter*{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
\addcontentsline{toc}{chapter}{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
В ходе данной работы была изучена деятельность кадастрового инженера.

Были составлены модели данных и процессов, дающие возможность оценить функционал разрабатываемого продукта.

Разработана структура системы, модули и классы, позволяющие начать разработку программного средства. Были определены средства разработки. Разработана модель данных для хранения сведений о выполняемых задачах и кадастровой информации. Подготовлен набор тестов, позволяющих оценить готовность продукта. Рассмотрены программы-аналоги, было сделано сравнение по значимым для данной задачи критериям. Выявлена основная программа-конкурент и определен необходимый функционал для автоматизации камеральных работ. Составлено техническое задание.

Данная программная система была разработана на основании заявки от ООО <<Геокомплекс>> (прилож. 1), была протестирована и внедрена в ООО <<Геокомплекс>>, что подтверждается актом о внедрении (прилож.~2).